岩岩留意到原來wow thing四個都係呢期回歸

係咪約埋一齊諗住黎返個special stage

好喎 支持

4個超班馬

我決定今次對四隊都給予正面評價

呢樣真